屌你老母，個撚個話聽日8號

得啦，係咁講，係咁講
好撚好笑啦，屌你老母

星期日十號

Feel 到樓主嘅正義感

前幾日講都仲好笑
屌你講到3日仲講真係ON99

第一次聽已經心諗做乜鳩
聽多幾次真係煩撚到震
見一個block柒一個

ig story 10個post 有9個都係
‘天文台話聽日會8號’
真係聽一次都還可以
個個post都係到講
我真係屌你老母

跟住仲要慌死人地唔知咁
出多個post
‘其實係6月8號啊，哈哈哈’
我哈你老母個臭撚毛頭柒閪屌咩

一百毛都出埋啲傻西post

唔洗等天文台
我依家就話你知 聽日係8號

唔洗等天文台
我今晚就做你老豆